# Debate3D

> Este é o projeto para o site debate3d

As branchs estão atualmente organizadas da seguinte forma:

* **master** - versão atual com base de dados no Firebase
* **develop** - versão atual em desenvolvimento com base de dados no Heroku
